1月31號下午三點免費中環摩天輪飛四張

之前網上買飛㩒錯日期
唔想晒左，如果有人得閒去可以TG：nomorework
會send個電子ticket比你
有冇巴絲聽日day off啊

打錯日期 係30號先啱